Babad Brebes
Kidung Melawi
Babad Tanah Jawi
naskah Bujangga Manik
kitab Pustaka Sabda Badra Santi
Babad Lombok
kitab Prapanca
kitab Seribu
Kalam
Naskah Negarakertagama
Kitab Pararaton
Kitab Bujangga Manik
Serat Babad Tanah Jawi
Serat Kandha
Ario Langgar
Ario Pratikel dan
Ario Panengah
Sanghyang Siksakanda Ng Karesian
naskah Proklamasi Kemerdekaan
naskah carita Parahyangan
Kitab Waruga Jagat
naskah Layang Darmaraja
Pustaka Kertabhumi I
Sanghyang Tikoro
Babad Giyanti
Serat Kuntharatama
Babad Prambanan
Babad Kebumen keluaran Patih Yogyakarta
Babad Mataram
Babad Bedhahipun Karaton Negari Ing Ngayogyakarta
Babad Sindula
Serat Narpawada
Babad Bedhaning
kitab Babat Pati
kitab Babat
Kitab Babad Pati
serat Angger
Kitab Negarakertagama
Babad Ponorogo
Babad Sumenep
babad alas
Gamda
babad Pasuruan
Babad Arya Tabanan
kitab Simbur Cahaya